% Transparent de titre
{
    \usebackgroundtemplate{%
        \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{figures/titlepage/background}%
    }

    \begin{frame}[plain]
        \titlepage
    \end{frame}
}

\author{}

\begin{frame}{Objectifs du projet}{Modélisation 3D d’une scène photographiée par un drone}
    \centering
    \def\ShowScene{true}
    \def\ShowImages{true}
    \def\ShowModel{true}
    \def\ShowRender{true}
    \subimport*{figures/}{objectifs}
\end{frame}

\begin{frame}{Motivations pour réaliser ce projet}{Motivations personnelles}
    \begin{itemize}
        \item Collaboration à six personnes sur un projet.
        \item Interdisciplinarité~: robotique, photogrammétrie, graphisme et web.
        \item Découverte de domaines nouveaux.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Motivations pour réaliser ce projet}{Exemples d’applications}
    \begin{minipage}[t][\dimexpr\textheight-2.5cm]{.475\linewidth}
        \textbf{Conservation du patrimoine}

        \vfill

        \footnotesize 3D-Pitoti~---~Numérisation de l’art rupestre du val Camonica en Italie.\\
        \url{http://3d-pitoti.eu/}

        \vfill

        \includegraphics[width=\linewidth]{figures/photos/example-pitoti.jpg}
    \end{minipage}\hfill%
    \begin{minipage}[t][\dimexpr\textheight-2.5cm]{.475\linewidth}
        \textbf{Cartographie urbaine}

        \vfill

        \footnotesize Google Earth~---~Modélisation 3D des principales villes du monde.\\
        \url{https://earth.google.com/}

        \vfill

        \includegraphics[width=\linewidth]{figures/photos/example-earth.jpg}
    \end{minipage}
\end{frame}

% Table des matières
\begin{frame}{Plan de la présentation}
    \tableofcontents
\end{frame}
